【狂賀】又一隻時事台過街老鼠空白貓#71341被bam

又一隻五毛壯烈犧牲

連仔呢排咁勤力

Btw 純粹死因係三毛？

巴打你點知的

含撚貓點解俾人bam

好

有追蹤開囉

俾老鳳追擊得嘅奶共狗都特別容易出事

有跟開咪知囉on9

點解有跟開就會知

#1889
你係咪拎人ac黎用

幫幫手狙擊下我個 list 嗰啲

我得 1886
無 1889 ac

答咗我先
我個 list 成二百八十幾人
想學下點樣快速知道啲人有冇被 bam

咁幫我追蹤埋呢啲 thx

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對功能的更新，指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

好波
呢隻煩膠煩到閪咁

宣誓左未？

太空空氣清新機

起底死全家

超級毒能

好能慶

麻煩check check pls

辛苦哂
今晚返去 update

Search 起左腳定右腳post by GPDeal

假設老鳳仍然係公務員
即使有宣過誓
喺辦公室以外冇戴委任證嘅時候
同一般市民冇分別
喺網上做足防護之後
有絕對自由追擊奶共狗

check ID就得
老鳳改過名

老鳳通常不定時隨機抽查
奶共/分化狗list大家必定有重疊
越活躍越容易俾老鳳追擊

想問你係咪做 IT

手足好波 繼續滅毛

關你撚事咩 P牌賤畜
成撚日鳩入post搶#2

#241504

手持攻擊性JJ

Bigechoe

卡塔庫栗

柑桔檸蜜

唉又俾人掟落樓

幾夠薑

前線Cosplayer

你哋送頭我哋又贏

傻逼連登
#20

287 >>> 196

同埋呢個
19歲少女屯門住所暈倒 送院不治

@power_off

多謝巴打們狙擊

佢發表過咩偉論

鳳爺 我啱啱發現左隻死藍絲 幫幫手

我都想知邊個

Sony捐失一員大將了
攝台手足一遍哀號

依條廢柴

依條廢鳩串人都唔識串，俾我撚返轉頭

恭喜

超級毒撚俾admin ban 咗

其實仲有條隱藏監視list (2017年)可以參考
有啲而家做緊奶共狗
七一愛國遊行，1000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩

有啲而家做緊奶共狗 = who

呢個我好似有 backup 咗啲錄音

未正式入行，不過有少少相關知識

兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)
呢隻最出位

老鳳之後會逐個起底睇一睇

勁多folder

同埋呢隻垃圾account #67089
中醇萬寶路 -->殺曱甴唔需要用劍

美國同香港有冇引渡協議？

香港曱甴，時代垃圾

有冇曱甴想被我屌？

各位曱甴早晨

你撳入去應該見到老鳳一早追擊緊佢

呢個post郁好多支那五毛

點睇

熄燈使者
#171742

黃圈係咪玩完？黃page全部改晒名？

貓蛇終於被ban

List to be updated:
薄荷糖

Haenel太太

Bleeditout

毅進王者

鞭你老母屍

Diulenomo

馬達加斯加族長

不可說不可說轉

Pancrustacea (自爆用qq電郵)

195 >>> 100

唔駛同PTGF list合併
兩條list係應該分開做比較
睇怕要好多時間去調查

辛苦曬

Haenel太太
會員編號: #317305
註冊日期: 2019/9/3

到底點樣可以將一個人嘅重要性減低

呢個未 BAM

狙擊部份會員專用

#1 [img]

#3502[img]https://na.cx/i/YL1D3y7.png[/img][img]https://na.cx/i/CM1wD7t.png[/img][img]https://na.cx/i/PkPBQd9.png[/img][img]https://na.cx/i/QjYZN0Q.png[/img][img]https://na.cx/i/KYBAmkR.png[/img][img]https://na.cx/i/OPbsWUb.png[/img][img]https://na.cx/i/EufNcsx.png[/img][img]https://na.cx/i/dc7S70T.png[/img]#5995[img]https://na.cx/i/pY1juhe.png[/img]#12186[img]https://na.cx/i/hfxOBtY.png[/img][img]https://na.cx/i/PHGvPOZ.png[/img]#14090[img]https://na.cx/i/mQSRTu1.png[/img]#14872[img]https://na.cx/i/G4dNAFP.png[/img][img]https://na.cx/i/fTneZ7v.png[/img]#14941[img]https://na.cx/i/bvDcBP8.png[/img][img]https://na.cx/i/JTEZ1gM.png[/img]#20368[img]https://na.cx/i/qXE08O0.png[/img][img]https://na.cx/i/WGVSZVG.png[/img][img]https://na.cx/i/WGp08O2.png[/img]#25771[img]https://na.cx/i/JF3PfyF.png[/img][img]https://na.cx/i/YjESdkm.png[/img][img]https://na.cx/i/LZizrFo.png[/img][img]https://na.cx/i/LCHgE1f.png[/img]#27432[img]https://na.cx/i/YN46BUb.png[/img][img]https://na.cx/i/nx3y1kS.png[/img]#30084[img]https://na.cx/i/couu52L.png[/img][img]https://na.cx/i/9kpWq7O.png[/img]#37817[img]https://na.cx/i/5fq36KS.png[/img]#31841[img]https://na.cx/i/FqJerA0.png[/img][img]https://na.cx/i/uGao4nG.png[/img][img]https://na.cx/i/93uUrA2.png[/img]#32527[img]https://na.cx/i/vfvtFJQ.png[/img][img]https://na.cx/i/4eZiiwm.png[/img][img]https://na.cx/i/EgNjNoU.png[/img]#36238[img]https://na.cx/i/VWphb2p.png[/img]#37733[img]https://na.cx/i/G7ze8sr.png[/img][img]https://na.cx/i/fgQJ1Ns.png[/img]#40470[img]https://na.cx/i/mURUQMt.png[/img]#41818[img]https://na.cx/i/Mjng3Jj.png[/img][img]https://na.cx/i/eMm2ePZ.png[/img]#41960[img]https://na.cx/i/1WZ4PrF.png[/img]#43041[img]https://na.cx/i/3XuXLqo.png[/img][img]https://na.cx/i/2LR7ob4.png[/img][img]https://na.cx/i/uZyJFF5.png[/img]#44267[img]https://na.cx/i/GacZGBG.png[/img]#47964[img]https://na.cx/i/pe2oMzi.png[/img]#48132[img]https://na.cx/i/U7pBjdc.png[/img]#50328[img]https://na.cx/i/JtcaNTu.png[/img][img]https://na.cx/i/cpMCsTu.png[/img][img]https://na.cx/i/8jjUbDc.png[/img][img]https://na.cx/i/2EPw09D.png[/img]#51469[img]https://na.cx/i/bj5uuWo.png[/img]#51920[img]https://na.cx/i/hsLGf3A.png[/img][img]https://na.cx/i/TjfbDgV.png[/img][img]https://na.cx/i/5NQi2JB.png[/img]#51985[img]https://na.cx/i/bDdtS2Z.png[/img][img]https://na.cx/i/2hzAx20.png[/img]#52712[img]https://na.cx/i/YZU77ht.png[/img]#54927[img]https://na.cx/i/bnE0Ltd.png[/img][img]https://na.cx/i/Tbxqb8Y.png[/img]#55441[img]https://na.cx/i/kz7ZeAj.png[/img]#56107[img]https://na.cx/i/rULLT44.png[/img][img]https://na.cx/i/yaVcy45.png[/img]#57542[img]https://na.cx/i/042JuAq.png[/img]#58089[img]https://na.cx/i/e5wJqG9.png[/img]#60434[img]https://na.cx/i/qkuX82X.png[/img]#60916[img]https://na.cx/i/n1R3SNg.png[/img][img]https://na.cx/i/1xaTvyX.png[/img][img]https://na.cx/i/6wW0ayY.png[/img][img]https://na.cx/i/AXjXru3.png[/img]#63311[img]https://na.cx/i/6aJXNf9.png[/img]#66032[img]https://na.cx/i/ZJvRCn5.png[/img]#71508[img]https://na.cx/i/mhiPcBL.png[/img]#79756[img]https://na.cx/i/9fUP3qR.png[/img]#81273[img]https://na.cx/i/ETaY7ED.png[/img][img]https://na.cx/i/m3SfzJi.png[/img]#82752[img]https://na.cx/i/ozw3nb6.png[/img]#86557[img]https://na.cx/i/fyikVhu.png[/img]#89514[img]https://na.cx/i/qOEG1TJ.png[/img][img]https://na.cx/i/YP8AmTK.png[/img][img]https://na.cx/i/hKKco65.png[/img]#89834[img]https://na.cx/i/SD7MGMY.png[/img][img]https://na.cx/i/FCqixTD.png[/img]#94819[img]https://na.cx/i/oqEqSzW.png[/img][img]https://na.cx/i/7Kk2amC.png[/img]#98692[img]https://na.cx/i/S34Gk17.png[/img][img]https://na.cx/i/LoOWUm8.png[/img]#103799[img]https://na.cx/i/UNtujuT.png[/img]

狙擊部份會員專用

#2 [img]

#111253[img]https://na.cx/i/DT9iToP.png[/img]#123991[img]https://na.cx/i/fq6gOrx.png[/img][img]https://na.cx/i/p7e6rdv.png[/img]#124277[img]https://na.cx/i/7Ssk5ZB.png[/img][img]https://na.cx/i/yCpSW6h.png[/img]#127033[img]https://na.cx/i/QtRpFsw.png[/img][img]https://na.cx/i/n9bMTOk.png[/img][img]https://na.cx/i/uhvxyiw.png[/img]#128781[img]https://na.cx/i/HvYKafh.png[/img][img]https://na.cx/i/Cws3qOi.png[/img]#129294求求大家幫下d手足 有好多手足捱緊餓[url]https://lih.kg/1924277[/url][img]https://na.cx/i/qH75vuJ.png[/img][img]https://na.cx/i/JgTo1zM.png[/img][img]https://na.cx/i/z2V3hbB.png[/img][red][b]幫你補返好多人會對你質疑嘅問題[/b][/red]#hoho##131121[img]https://na.cx/i/rQDP9yu.png[/img]#131616[img]https://na.cx/i/gXVJ8AA.png[/img]#132128[img]https://na.cx/i/XMt8aj3.png[/img][img]https://na.cx/i/JykRSzh.png[/img]#132380[img]https://na.cx/i/L85cfEq.png[/img]#137604[img]https://na.cx/i/REHXvjP.png[/img][img]https://na.cx/i/v3J0s6v.png[/img]#143402[img]https://na.cx/i/YRaixut.png[/img]#144843[img]https://na.cx/i/YGgaTX1.png[/img][img]https://na.cx/i/JUriipH.png[/img][img]https://na.cx/i/0H3gPwo.png[/img]#146030[img]https://na.cx/i/iSe9Pex.png[/img]#149978[img]https://na.cx/i/ZAE02Sv.png[/img][img]https://na.cx/i/5xponFE.png[/img]#153956[img]https://na.cx/i/uMbpt5u.png[/img][img]https://na.cx/i/gV7HfLv.png[/img][img]https://na.cx/i/OwPZhYR.png[/img][img]https://na.cx/i/c5p6HqW.png[/img][img]https://na.cx/i/MCC8AXa.png[/img]#155400[img]https://na.cx/i/Xy8BNak.png[/img]#155949[img]https://na.cx/i/xOxxTBm.png[/img]#156327[img]https://na.cx/i/fEdsZmZ.png[/img]#163207[img]https://na.cx/i/6jZwv9U.png[/img]#165028[img]https://na.cx/i/4BcsKan.png[/img][img]https://na.cx/i/haM9c3H.png[/img][img]https://na.cx/i/aRpOtB3.png[/img][img]https://na.cx/i/m4faGW4.png[/img][img]https://na.cx/i/vBkBO9J.png[/img]#167931[img]https://na.cx/i/6CZMkoK.png[/img]#168400[img]https://na.cx/i/5n8YHhz.png[/img]#169071[img]https://na.cx/i/mVvucaV.png[/img][img]https://na.cx/i/UqSjgYO.png[/img]#173072[img]https://na.cx/i/9wtv8iz.png[/img][img]https://na.cx/i/ZwhHZqg.png[/img]#185373[img]https://na.cx/i/tWqcLpL.png[/img][img]https://na.cx/i/NDsB5XC.gif[/img][img]https://na.cx/i/EotFhPf.png[/img][url]https://www.youtube.com/watch?v=vmTiB2L3Phc[/url]#192528[img]https://na.cx/i/tbpt9tp.png[/img][img]https://na.cx/i/uHz9TU5.png[/img][img]https://na.cx/i/kTMMbGM.png[/img]#196701[img]https://na.cx/i/rseAbLr.png[/img][img]https://na.cx/i/KoCVbLr.png[/img]#199261[img]https://na.cx/i/nMraz1B.png[/img][img]https://na.cx/i/46h857T.png[/img]#199590[img]https://na.cx/i/qkCz8bq.png[/img]#209558[img]https://na.cx/i/Kw7hmXk.png[/img]

狙擊部份會員專用

#3 [img]

#210140[img]https://na.cx/i/K5hXyuL.png[/img]#213877[img]https://na.cx/i/hYuNVDH.png[/img][img]https://na.cx/i/U3hsbb3.png[/img][img]https://na.cx/i/EsQ7OJV.png[/img]#219147[img]https://na.cx/i/3eOecKu.png[/img][img]https://na.cx/i/iA2VGP2.png[/img]#222907[img]https://na.cx/i/faxMrg0.png[/img]#229185[img]https://na.cx/i/tfMSy3R.png[/img]#237465[img]https://na.cx/i/uNA5suz.png[/img]#238973[img]https://na.cx/i/9DOukjf.png[/img]#240250[img]https://na.cx/i/tNhhaxw.png[/img]#241504[img]https://na.cx/i/TLB7jOM.png[/img][img]https://na.cx/i/g59Addw.png[/img]#244238[img]https://na.cx/i/wR5eQhw.png[/img]#253978[img]https://na.cx/i/cMn27T2.png[/img]#256320[img]https://na.cx/i/BmnKcpk.png[/img]#258578[img]https://na.cx/i/jjfzZaP.png[/img][img]https://na.cx/i/zPqL5QQ.png[/img][img]https://na.cx/i/070gJO7.png[/img]#258598[img]https://na.cx/i/z3XHK5K.png[/img]#260694[img]https://na.cx/i/BMYiCBW.png[/img]#276068[img]https://na.cx/i/SP3JSuE.png[/img]#282494[img]https://na.cx/i/6SEbZu0.png[/img][img]https://na.cx/i/tmrmCgF.png[/img]#283207[img]https://na.cx/i/DQOEhvR.png[/img][img]https://na.cx/i/Uus5XvS.png[/img][img]https://na.cx/i/vW2Rux9.png[/img]#283912[img]https://na.cx/i/ntOV4vx.png[/img]#288670[img]https://na.cx/i/bbtHXRv.png[/img]#308251[img]https://na.cx/i/X2yNucT.png[/img]#333488[img]https://na.cx/i/dF2pdUJ.png[/img]#336429[img]https://na.cx/i/kq0iSAD.png[/img]#338262[img]https://na.cx/i/OV8ed8P.png[/img]#341562[img]https://na.cx/i/3RsiuGL.png[/img]#345490[img]https://na.cx/i/UHb3Gd6.png[/img]#350606[img]https://na.cx/i/dd1Z96i.png[/img][img]https://na.cx/i/F16SLE3.png[/img]#354329[img]https://na.cx/i/Vkf0SK2.png[/img]#362029[img]https://na.cx/i/Cp2ibfp.png[/img][img]https://na.cx/i/vugiVOk.png[/img]

it專才

係咪收到過多report就會bam

老鳳

99 >>> 1

1357924680

點呢

椒鹽骨飯炒底

LINT

全部都好熟口面